---
title: "Test fail :^("
subtitle: "Het plan was om te testen"
date:  2019-10-31
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Naja dus voel me niet heel top en dan kom ik erachter dat ik gwn iets belangrijks ben vergeten. Top...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Vandaag <i><u>was</u></i> het plan om te gaan testen om te kijken of de usability van de comments en redesign was maaaaaaaaar dat is dus niet door gegaan and let me tell you why..
<br />
<br />
Het plan was om naar het HR-gebouw te gaan bij de euromast en dan te gaan zitten in de grote open ruimte. Dat ging dus niet want ze zijn aan het verbouwen en gewoon half het gebouw is afgesloten. 
Dus jammer ga ik naar een ander gebouw. Het gebouw iets verder dat op de krusing is bij erasmus MC. Ik daar alles klaar leggen om te gaan testen. Kijk ik naar het prototype realiseer ik me dat ik het prototype nooit had geupdate nadat ik met Michelle had getest. 
Dus na die realizatie ben ik gaan testen met de oude designs en ben ik vervolgens naar mijn gebouw gegaan en heb ik daar verder gewerkt aan het prototype. 
<br />
<br />
<h3>Figma talk warning</h3>
<br />
Ik heb alles ook gelijk in components gezet zodat ik  het volgende keren sneller kan aanpassen omdat dit echt lang duurde. Ik heb ook gelijk gekeken naar grids voor grote en normale comments om dat deze een verschillend aantal grids nodig hebben. 
Waarschijnlijk word het weer veranderd omdat het niet aligned met hun spacings maar ik vind hun spacing universum nog een beetje twijfelachtig omdat in hun "design system" de spacings nog steeds niet zijn gefixt. Volgens mij moest ik dit aangeven aan Felix maar het kan ook zijn dat ik dit al heb gedaan. 
Anyhow, Door het in de grids te zetten zit het een heel stuk meer refined in voor mijn ogen maar dat weet ik pas nadat ik heb getest en dat moet dus nog gebeuren. 
<br />
<br />
Nog mijn twijfels over mijn design hier delen. De spacings zorgen ervoor dat je de commentst kan zien maar de bovenkant van de cards blend nog steeds met de achterkant en dat vind ik wel irritant maar dat kan ook zijn omat ik er elke dag mee bezig ben en andere dat misschien niet eens zien. 
Ook kan het zijn dat compliment en suggestion te klein zijn maar Max had er geen problemen mee so we shall see what the testee's say. 
Mijn laatste twijfel over mijn design is dat ik bang ben dat dev het niet kan maken vanwege limitaties of dergelijke. Dat ik daardoor een heel design <b><i>alweer</i></b> moet gaan maken. 
En dat is het wel voor vandaags blogpost...
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>